
%%% Local Variables: 
%%% mode: latex
%%% TeX-master: "../../dissertacao"
%%% End: 
\begin{figure}[H]
  \centering
  \includegraphics[width=\linewidth]{figuras/metodos/Mapa2Grades.png}
  \caption{Grades da simulação no Mapa. As grades 2 e 3 são as regiões de interesse para a simulação.\\
    Imagem de Domínio Público forncedida pela NASA editada com os softwares Marbles, GIMP e kolourpaint.}
  \label{fig:Grade}
\end{figure}